
                      Este se queda contigo. Olvídate de las protuberancias de la trama, la acción muscular y el diálogo de tweet. Terminar la película en honor de Paul Walker claramente sacó lo mejor de todos.
        
            